講明先 我核彈都唔割！ ！ ！

成日都話前線好戀戰 死都唔肯撤
的確 好難得到咁夜仲有咁大班示威者
但係有時候唔係前線戀戰唔肯走呀
係一班無gear或者得眼罩口罩嘅示威者唔願走
你地唔撤 我地點撤？

講咗好多次 前線一早決定撤呀
係等你地後面散咁啲人 前面先有位走
試過幾多次係走唔切 比人拉咗手足呀？

前線啲人已經撤哂去同後面啲人講要走 今晚唔留
點知你地就一句達埋黎：圖呢？圖呢？
我明白 大家都被fake news呃過好多次
但係！！！！
可唔可以自己都判斷一下今日咩情況？

170萬人集會遊行
講明今日係不留守
和理非之日

係好成功嘅一日 咩原因咩因素要呃你地？

唉 心很累

推呀